大貓深圳分行被關門

【香港商報網訊】《人民日報》旗下人民網昨日發表長文，揭露匯豐(005)構陷華為副董事長孟晚舟細節。同日，中國銀保監會發布消息顯示，已同意匯豐銀行深圳龍崗支行關閉，並要求該分行做好宣傳解釋。

銀保監會表示，已批覆深圳銀保監局關於關閉匯豐銀行(中國)深圳龍崗支行的申請；經審核，同意匯豐銀行深圳龍崗支行關閉。

被關門定主動關門

主動被關門

中：你呢個香港民民族代表，做25仔做得唔夠盡
美：你恰鳩你自己d 族人，有冇搞鳩錯

歐美又唔妥你奶支 支国又嫌你唔夠根正苗紅 不如趁依家仲有些少價正式清盤執柒咗佢算啦

汇丰撐国安法架

被主動關門

佢地思維仲停留係八九十年代十三億一人一蚊
就好似一隻蚊吸管啜左落支那身上，明明支那隻手已經係頭殼頂準備拍落黎，都唔捨得拿拿聲飛走

美帝命令支共關大使館，咪揾個細嘅出氣攞

但係妹豐簽名支持國安法喎

咁乖都要罰

回血劍

諗起all in 咗5仔d藍絲就開心

兩邊不是人

大貓回水呀屌你老母

50幾蚊跟青姐入， 80幾蚊唔放
跌穿40， 會升得番， 唔驚
依家36， 就算聽日匯豐宣布執笠，想走都走唔到

乜唔係大笨象咩?

玉石俱焚

HSBC: 點解奶左共都會咁架

佢唔係美國條o靚黎架喎

由深圳呢隻丁孝蟹出手搞佢最妒忌既香港

而家咁嘅環境，支共邊敢直接攪美帝公司，間接攪英國佬，咪一樣係鬼佬，又可以大國崛起

大貓係咪正式收皮？
兩邊不是人

英國一直都奶共

兩面不是人

俾人郁一郁貓仔就破左風水

推民族自強 香港獨立

支持國安法啦

都話中國人唔會當香港人係自己人
死都唔聽
一有事肯定搞你d港企業先

抵死

橫掂都係間仆街銀行，直頭摺撚埋佢啦

冇生意咪閂門

大貓根本做唔到支那本地人生意, 以前上支那開分行主要係做港資廠同外資的生意, 而家深圳D港資外資廠死得走得7788, 冇生意咪收皮

你話支那要大貓閂北京同上海分行就仲會有D noise

抵撚死

流血淚

36蚊 會唔會跌到10蚊

中文真博大精深

歸邊啦

奶共的下場就係做中共嘅Condom

社會主義鐵拳

而家切咗支那呢個毒瘤會唔會好啲？

星期一暫

滙豐應該係當中既表表者 而家咪感受到支那幫佢度身訂製既所謂制度囉

分行行長叫雞
經理商業詐騙
櫃檯職員偽造身份

HSBC兩邊唔係人 正on9

簽咗都冇撚用

滙豐 : 環時鳩溶 地攤經濟

滙豐 : 環時鳩溶 地攤智慧

早唔關遲唔關，琴日關你個領使館，今日就關傻貓分行，時間真係咁巧合？

兩面不是人，抵撚死！

靠支那先搵到錢。 係歐美都蝕

唔好自hi啦匯豐幾個月前自己申請關行成班傻鳩係度打飛機

做地攤銀號囉

HSBC算鳩數啦.
縮返黎香港做local bank算吧啦

講個笑話，

大灣區

關晒佢，等班返去住廢老逼住用支銀

冇記錯有個dc狗係每年都買一lot hsbc
strong hold到依家
之前話佢收息都足夠生活同去旅行
依家唔知點

匯豐好早自己申請關分行，深圳銀監局個網有資料成班傻鳩係度高潮

慘囉 支持完國安法仲要比大陸踢出門口

但佢條根反共

佢係？

咁又真係有息收，不過個價跌到仆街囉

好明顯調返轉
係離開香港啦

支那點會仲俾機會佢
中資插哂旗 恨不得佢哋即刻走

金融制裁

ON9 佢主要業務係香港
點樣離開香港

大陸唔會比佢入黎代替4大國有銀行.
歐美市場. 咁多年都係蝕錢

集中做返HK local bank算啦

滙豐香港吸金力強 貢獻9成盈利

在滙豐經營的5個主要地區當中，只有亞洲和中東及北非盈利分別錄得3.8%及49.5%增長，而亞洲的增長主要由香港帶動。

單計香港區，去年稅前多賺4.6%至120.5億元，繼續是滙豐最賺錢的單一市場，貢獻集團稅前溢利9成，比例日趨上升。

YES
滙豐香港吸金力強 貢獻9成盈利

在滙豐經營的5個主要地區當中，只有亞洲和中東及北非盈利分別錄得3.8%及49.5%增長，而亞洲的增長主要由香港帶動。

單計香港區，去年稅前多賺4.6%至120.5億元，繼續是滙豐最賺錢的單一市場，貢獻集團稅前溢利9成，比例日趨上升。

HSBC 如果執晒其他國家銀行 只做香港的話.
就值得投資了

下星期其他地方重有冇呀？

港咩野企業
佢老早唔當自己係Hong Kong Bank好耐啦
過街老鼠一隻咋

但大貓點都算英國野

俾人搞到鼻血都漏埋

有無汁？